**Perso**
a faire :

-les admin doivent pouvoir gerer les user -> CRUD - OK

-une page ou les users voient tous leurs posts

-une galerie photo avec nom des users 

-image du compte personalisee